居港英男 成功繞港島游一圈 創世界紀錄

本港受風暴「海葵」和東北季候風的共同影響，今日風浪頗大，但有外籍泳手無懼大浪，凌晨3時開始環繞港島不停站游泳一圈（HK360 Swim），為慈善團體籌款100萬元，下午3時半成功上岸，創下首名男泳手環繞港島不停站游泳的世界紀錄。

4年前移居香港的39歲英籍泳手Simon Holliday，凌晨3時由西環泳棚出發向西游，清晨6時許游至小西灣海濱長廊對開，沿途雖有船隻和小艇尾隨確保安全，但當Simon游過崖邊對開海面時，同時看到大浪不斷泊岸，頗為觸目驚心。

今次的「環島游」全程45公里，途經維港、石澳、鴨脷洲，不過港島南區的赤柱正灘泳灘及大浪灣泳灘早上8時起已懸掛紅旗，警告該處有大浪，游泳會有危險，呼籲市民切勿在該處游泳。

本港兩名奧運泳手韋漢娜及鄭詠梅陪同Simon在尾段衝線，原先預計下午4時至6時上岸，結果Simon提早在下午3時半左右登岸。而Simon亦成功為其創辦的慈善團體籌款100萬元，向本港外傭及學童提供免費及長期游泳課程。

Simon曾於2011年8月，游泳橫渡英倫海峽；更於2014年5月，成功打破沉寂10年之久、從香港游水到澳門的世界紀錄，為海洋保育團體籌款。

咁多垃圾都游得哂

其實唔難

人地呢啲就真係勁啦
睇下啲連登仔行兩個街口都話自己行路撚又開post又盛

可以偷渡返中国

乜撚野向西游

俾個叻佢

呢度個個都可以徒手游出公海，差在未游咁解

明明一開始向東游 篇新聞話向西游 睇到人

好勁抽

不停游成半日
仲要為籌款
型到癲

鬼佬真係勁過港男好多

唔會巢皮

人哋環島遊，佢就環島游

勁呀屌

痴撚線游四十幾K唔停

徒口就真

仲試過香港游去澳門

痴線

連登仔幾時挑戰下單手游水出公海

屌喇星 咁佢去澳門咪唔撚洗錢

但要早一日出發

為慈善

有咩用？

徒手都渣左少少

香港咁細 你圍住非洲游我話你叻喇

如果呢個post仲有負皮真係唔知講咩好

屌你真係唔怕死

行兩個街口開乜撚野post 假膠除外

洗唔洗過關？

廿跑40k都唔易，仲要游水

訪問話下次想由香港/廈門出發游去台灣
真係單手游出公海

全馬距離嚟

試下
佢應該去唔到台灣

游去台灣
希望佢冇事啦癡線

cls 好癲呀

英國連登仔

大陸游去台灣最小都120KM 喎 多今次成3倍

連登仔

你船黎？

50公里新路都累

勁到仆街

認真問跑40K 辛苦D定游40K辛苦D

游

有能力游出公海

你自己試下游100m同跑100m咪知邊樣辛苦囉

問左海事處未 唔想佢俾人拉

游45公里

間口中有啲賭仔賭到冇撚曬錢留左係澳門
下次游返黎 其實唔難

應該唔同游法啦，會有休息站食下野都要
當佢同今次一樣速度，36個鐘唔飲水做運動都死左啦

金門算唔算係台灣

無諗過可以咁遊

厲害

記者以自已感覺寫囉

4年前移居香港的39歲英籍泳手Simon Holliday，凌晨3時由西環泳棚出發向西游，清晨6時許游至小西灣海濱長廊對開，沿途雖有船隻和小艇尾隨確保安全，但當Simon游過崖邊對開海面時，同時看到大浪不斷泊岸，頗為觸目驚心。

用三個鍾頭游左大半個港島？？
再用成九個鐘游剩番個一半？？？

睇到r撚曬頭，係咪報錯料

游水橫渡英倫海峽先癲

上面有d人真係好撚醜好撚酸

行都唔得仲要遊

好撚勁
同跑左160km差唔多

因為游左出去返唔到嚟

游40KM應該辛苦過跑200KM

高人

港島南係大過港島北 海岸線都長d啦

從香港游水到澳門

respect respect

西灣向西游游番出海皮？？？

唔明點解有成57負評
其實真係唔難喎

出公海難d 定要島難d

香港島圓形架咩
而且會攰架大佬

真心勁

香港人:弱智鬼佬無野搵野黎做 創左世界紀錄有撚用咩

似係一開始向東游 幅計劃圖都係向東游先

認真一問
會唔會有機會俾鯊魚咬

如果係大陸人或者係警創造個紀錄唔知會點

用咩式游 背泳會唔會舒服啲

用埋條J

人地身體力行籌咗100萬番嚟呀

諗起啲死老野成日吹當年喺大陸游水落嚟又話有鯊魚又乜又物

上次澳門輸哂錢 咪又係咁游
垃圾

神呀

游完40公里之後咪生左成龍出黎囉

連登仔：我平時游三五七圈無人記錄啫

廈門出發游去台灣

你個scale.......

五六十年代個個偷渡來香港既游水過來個Ｄ都勁過呢隻鬼仔啦

仲要咁多人旁住佢，唔知個醜字點寫

連登真係多小學生

起碼4年冇見過依4個字

本港兩名奧運泳手韋漢娜及鄭詠梅陪同Simon在尾段衝線

好撚肉酸

乜撚
成班連金門係邊都唔撚知

屌以為咩人咁勁啦
原來係白鬼
有咩咁出奇？
白鬼同黑鬼對運動不嬲都勁

香港人游就話姐

唔識就上網search下先啦 擺舊 衝出黎柒

長距離游泳基本上個個都用自由式 最高效率

認真

點解唔多覺體操同游水有黑鬼係勁?

定係我地唔識

白鬼先游水勁
黑鬼骨重, 游得慢